一句講晒： SH，止蝕，定溝貨？

堅定SH請正皮

堅定止蝕請正皮

堅定溝貨請正皮

樓主有貨？

SH咩先

建議樓主SH SOS, EH同NKLA

都要睇咩股㗎
玩妖股又亂溝呀？

要睇咩股囉

SH=Stop hold

又溝又止蝕又SH